{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_007860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고남면"
    },
    "text": "高南面\\n\n忠清南道泰安郡南東部\\n\n安眠島は最南端に位置し、島村型の小さな面でありますが、北側は連陸されており、リアス式海岸を形成しています。もともとは泰安郡安河面の管轄でしたが、1914年の行政区域改編により瑞山郡に編入され、安眠面となりました。1972年には安眠面古南出張所が設置され、1986年には面に昇格しました。さらに、1989年1月には瑞山郡管轄区域のうち2邑6面が分離され、泰安郡が設置されたことにより、面の管轄が泰安郡に変わりました。 ここ安眠邑新也里には、国師峰の山脈が伸びており、その一部が鳳凰山を成しています。ただし、山脈の大部分は100m未満の野山であり、ケンタが56%を占めています。また、海岸線は30.5kmにも及んでいます。さらに、無人島としては鶏島、盆島、下松島、小将孤島、大将孤島、儀占島、黒島、黒島の8つがあります。 安眠島は海苔、タコ、アサリなどが主な特産物です。魚種も比較的多く、釣り人にとっても人気のスポットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "安眠島はどこに位置していますか？",
            "answer": "安眠島は忠清南道泰安郡南東部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安眠島はどのような地形をしていますか？",
            "answer": "安眠島はリアス式海岸を形成しており、北側は連陸されています。"
        },
        {
            "question": "安眠島はどの行政区に所属していますか？",
            "answer": "安眠島は泰安郡に所属しています。"
        },
        {
            "question": "安眠島の特産物は何ですか？",
            "answer": "安眠島の特産物は海苔、タコ、アサリなどです。"
        },
        {
            "question": "安眠島の周辺にはどのような無人島がありますか？",
            "answer": "安眠島の周辺には鶏島、盆島、下松島、小将孤島、大将孤島、儀占島、黒島、黒島の8つの無人島があります。"
        },
        {
            "question": "安眠島で釣りができますか？",
            "answer": "はい、安眠島では釣りができます。魚種も多く、釣り人にとって人気のスポットです。"
        },
        {
            "question": "安眠島周辺の山脈にはどのような山がありますか？",
            "answer": "安眠島周辺の山脈には国師峰と鳳凰山があります。"
        },
        {
            "question": "安眠島の海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "安眠島の海岸線の長さは30.5kmです。"
        },
        {
            "question": "安眠島は何年に面に昇格しましたか？",
            "answer": "安眠島は1986年に面に昇格しました。"
        },
        {
            "question": "安眠島はどのような魚種が生息していますか？",
            "answer": "安眠島周辺では様々な魚種が生息しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 327
    }
}